====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Nous avons accentué la perception des jardins d ' îlot en contact avec les espaces publics par les transparences des rez-de-chaussée tout en « dramatisant » les vues sur le paysage des Balmes (les coteaux de la Saône) .
Entity Name (Type) :: Saône (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Balmes (LOC)
Saône (LOC)
Total entitiy counts: 2

